連登好唔穩定

咩事